\begin{longtable}{ | m{7cm} | m{7cm} |} 
	%--OS VALORES ENTRE {} REPRESENTAM O TAMANHO FIXO DAS COLUNSA EM CENTÍMETROS
	\caption{Caso de uso textual - Excluir Atribuição de Despesa}
	\label{tab-excluir-atb-despesa} \\


	%-- ROW COLOR REPRESENTA A COR DA LINHA SEGUINTE
	
	%-- LINHA INICIAL
	%-- O PRIMEIRO HLINE É PARA COLOCAR UMA LINHA ACIMA, PARA DAR SENSAÇÃO DE 
	%-- TABELA FECHADA
	%-- O & REPRESENTA A DIVISÃO DAS COLUNAS

	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}
	\textbf{Nome do Caso de Uso} & \textbf{Excluir Atribuição de Despesa}\\ 
	\hline
	
	Caso de Uso Geral & \\ 
	\hline
	
	Ator Principal & Administrador\\
	\hline
	
	Atores Secundários & \\
	\hline
	
	
	Resumo & Este caso de uso permite ao usuário excluir a atribuição de uma despesa\\
	\hline
	
	Pré-condições & Administrador estar autenticado\\
	\hline
	
	Pós-condições & \\
	\hline		
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\multicolumn{2}{|c|}{\textbf{Fluxo Principal}} \\ \hline
	
	
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
	\textbf{Ações do Ator} & \textbf{Ações do Sistema} \\
	\hline
	
	%-- Ação do Ator, FINALIZA COM &
	%-- \\ PARA REPRESENTAR O FIM DA LINHA
	%-- \HLINE PARA INICIAR NOVA LINHA OU FECHAR A LINHA
	1 - Usuário seleciona a opção Financeiro no menu & \\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: INICIA COM &
	& 2 - O sistema apresenta as opções controle de despesa e controle de caixa\\
	\hline
	
	
	%-- AÇÃO DO USUÁRIO: FINALIZA COM & \\
	3 - O usuário seleciona a opção controle de despesa & \\
	\hline
	
	&4 - O sistema apresenta as a tela de despesas com a lista de despesas e um botão flutuante para mostrar mais opções \\
	\hline
	
	5 - O usuário seleciona a despesa desejada	& \\
	\hline
	
	&6 - O sistema apresenta os detalhes da despesa e o botão ver atribuições \\
	\hline
	
	7 -  O usuário seleciona o botão ver atribuições & \\
	\hline
	
	&8 -  O sistema apresenta uma tela com a lista de atribuições realizadas para  despesa selecionada \\
	\hline
	
	9 - O usuário seleciona a atribuição desejada & \\ \hline
	
	&10 - O sistema carrega as informações da atribuição e o botão excluir \\ \hline
	
	11 - O usuário clica no botão excluir & \\ \hline
	
	& 12 - O sistema mostra um alerta pedindo a confirmação da operação \\\hline
	
	13 - O usuário confirma a operação & \\ \hline
	
	&14 - O sistema exclui a atribuição e atualiza as informações da despesa \\ \hline
	
\end{longtable}


